\beginsong{Lascia il segno}[by={G. Carletti -- C. Epifano -- G. Marino -- M. Vecchi -- C. Turato}]

\beginverse
\[G]Respirando una vita \brk \[C] che non va
\[G]stai cercando aria nuova \brk e \[C]libertà
\[B-]guardi il mondo
\[C] senza freni
e tu \[D]vai controvento
\[E-] non c'è spazio per chi
\[F]resta indietro
non puoi stare fermo \[D]qui.
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Senti la pioggia
\chordson
\[C]come \[E-]cade \[A-]{su di} te. \[D]
\chordsoff
Senti il freddo
come scalda i tuoi piedi.
\chordson
Nella strada \[C]c'è
nel cammino \[D]c'è
un segno \[G] di te.
\endchorus

\beginverse
Soffocando quel dolore lì so che
troppe volte, hai nascosto male in te
possa il tempo
ti domandi se ogni
giorno è un senso
e ti piangi addosso,
basta adesso!
non puoi vivere così.
\endverse

\beginverse*\chordson
\[F]Lascia qualcosa ne\[C]{gli altri}
che parli \[G]{di te}, per te
\chordsoff
grande è quell'uomo che lascia
una traccia di sé.
\endverse

\endsong
